娛樂台冇人記得嘎嘎T__T

Jackson Wang - Oxygen

佢地唔能本土

今日留左俾v仔..

射到出血等緊白車...

岩岩射到休克左陣 依家再繼續射過..

點解無中文

唱歌段聲完美演繹 JYP空氣半聲音半
嘎嘎果然係JYP爸爸 親生仔

懷疑 bts comeback特登撞嘎嘎

港式痰Rap+呻吟喘氣歌聲
大爆射

聽完首歌覺得嘎嘎並唔輸比BTS

我覺得嘎嘎仲要贏少少

嘎嘎 作詞作曲編曲
Lyrics by Jackson Wang
Composed by Jackson Wang, BOYTOY
Arranged by Jackson Wang, BOYTOY

從來無輸過

撞曬by rip

撞曬bts rip

覺得顏值 質量都屌打

唔係got7既jackson不了